想問有咩地方可以hea 5 6粒鐘

最好近九龍灣果邊

同問
新西有冇
放假想出去hea下

有咩做

望海

德福老麥

好撚好笑呀屌你老母爛臭系

網吧

你諗住hea重想做咩

海濱

老麥

入面好多雞飯食

有野做就唔係hea啦

去九展睇場戲 睇完再睇二手車 仲未夠鐘就去埋VW試車

去Megabox睇場戲，踩下冰，行下Ikea
咁多層，間間舖頭入一入都幾粒鐘啦

屌你老母 你地班傻系 hea係 hea時間呀屌你 坐係度咩都唔做 5 6粒鐘呀你老母

15 16 果d未答案囉
仆街成個層次見撚倒曬 一大班垃圾

連睇2場戲
利申試過

樓主好型呀，出曬水

好期待, 如果呢個post繼續落去, 樓主既下場

megabox starbuck 我幾中意

ok喎 信用卡積分仲有得換2張飛tim

屌 係d人笨柒炸喎 笨柒得黎又要懶醒呢下傻撚呀嘛